和理非打小人可用

黑警敗類死全家
死完阿爸死阿媽
死完父母死仔女
死完男家死女家